盲人觀星營

想問要佢地點睇 睇係有人係旁邊keep住講

你係咪歧視

小弟都係好奇問下

噉都好啲
仲以為你蝦我哋盲人

你點上lihkg

係旁邊keep住講

我隻導盲犬幫我睇
之後覆就我自己覆

聾人音樂會，傷健running man

嘉賓是咪龍小菌？

開緊念力睇，你唔係唔得呀？